{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057624",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66963&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인계동 스토리나인"
    },
    "text": "新規オープンホテルとして駐車場をリニューアルしてきれいに管理しています。駐車場は計20台以上の車両を保有しており、1部屋当たり車両1台を原則として駐車します。追加駐車の場合は20000ウォンの費用が発生します。満車の場合、車両バレットサービスを提供します。徒歩専用のご予約後、車で入室する場合、予約のキャンセルや駐車料金が発生することがありますのでご注意ください。ご了承ください週末は入室前の駐車ができませんので、ご了承ください。事前に駐車する場合、追加料金20000ウォンが発生します。周辺には水仁盆唐線梅灘権線駅と水原市庁駅があります。客室の内部施設はデラックス、プレミアム、スイートA~B、スイートツイン、ファミリースイートなどで構成されており、それぞれの客室には高仕様のノーハード2PC(バグ)、LG65インチスマートTV、ネットフリックス、空気清浄機、ウォシュレット、ラテックスベッド,スタイラー,バスタブなどが備えられていますゲーム専用の高仕様PC、セスコ提携サービス、エアジェニックサービス、セニジェニックサービス、寝具類管理、各階の無償サービス、廊下の電子レンジ及び使い捨て用品、常備薬の備えなどもすべてご用意しております。当日の払い戻しは不可能で、忘れ物は一定期間後には廃棄されます。客室内でのろうそくや火気危険物質の使用、ヘアカラーやタトゥー、ホテル施設の汚染破損はすべて禁止されています。退室時間超過や基準人数超過時に追加料金が発生します。 マイレージの積み立てと利用が可能で、積立率は平日現金10%、カード5%、週末と祝日現金とカード決済の両方で5%です。 マイレージの使用は貸室は30000P、宿泊は50000Pです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車場の利用料金は、1部屋あたり車両1台を原則として無料です。追加駐車の場合は20000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どうなりますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合、車両バレットサービスを提供します。"
        },
        {
            "question": "徒歩での宿泊の場合、駐車料金は発生しますか？",
            "answer": "徒歩での宿泊の場合、駐車料金は発生しません。ただし、予約のキャンセルや駐車場利用のキャンセルによる料金発生がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用に制限はありますか？",
            "answer": "週末は入室前の駐車ができませんので、ご了承ください。また、事前に駐車する場合は追加料金20000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には水仁盆唐線梅灘権線駅と水原市庁駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設にはデラックス、プレミアム、スイートA~B、スイートツイン、ファミリースイートなどがあり、それぞれにはノーハード2PC(バグ)、LG65インチスマートTV、ネットフリックス、空気清浄機、ウォシュレット、ラテックスベッド、スタイラー、バスタブなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスがありますか？",
            "answer": "ゲーム専用の高仕様PC、セスコ提携サービス、エアジェニックサービス、セニジェニックサービス、寝具類管理、各階の無償サービス、廊下の電子レンジ及び使い捨て用品、常備薬の備えなど、さまざまなサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "当日の払い戻しはできますか？",
            "answer": "当日の払い戻しは不可能ですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "忘れ物はどうなりますか？",
            "answer": "忘れ物は一定期間後に廃棄されますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での使用禁止物はありますか？",
            "answer": "客室内ではろうそくや火気危険物質の使用、ヘアカラーやタトゥー、ホテル施設の汚染破損はすべて禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時間を過ぎると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を過ぎると追加料金が発生しますので、ご注意ください。また、基準人数を超過した場合も追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "マイレージの積み立てと利用はできますか？",
            "answer": "マイレージの積み立てと利用が可能です。平日の現金決済での積み立て率は10%、カード決済での積み立て率は5%です。週末や祝日には現金決済とカード決済の両方で5%の積み立て率が適用されます。マイレージの使用は貸室には30000P、宿泊には50000P必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 529,
        "QA": 713
    }
}